善心滿載仁愛堂

又有克勤

CCTVB 不了

仁愛堂一如過往，藉着提供醫療、社會福利、教育、社企、康體及環保等多元化服務，照顧香港各個社群需要。汪明荃、陳百祥、陳貝兒、區永權擔任慈善晚會司儀，聯同李克勤、王馨平、HANA菊梓喬、胡鴻鈞、泳兒、譚嘉儀等星級歌手，為仁愛堂籌募善款。除了歌星獻唱之外，節目還會介紹機構各項服務。而仁愛堂董事局一眾成員，更親自設計氣球衫、拼砌花畫，為慈善出一分力。

屌你老母臭閪

cctvb不了

七元素遊戲係乜撚野黎

邊度講

節目個特約

手

打

收皮啦賤種狗
得你一條垃圾狗喺度推推推
有時間就幫你老母執骨

有hana

講乜鳩呀

字幕呢...

柒左

玩鳩港姐冠軍

頭先聽到 fuck

收皮啦賤種狗

第一次揹飛就中伏

港姐正

聽到爆粗

佢最後係咪講fuck

收皮啦

我都聽到

fuck

晏啲用mytvgold睇多次佢有幾撚柒

希望佢地中撚曬武肺

用稿到咁
佢無大字報？

唔記得台詞最後就
fuck！

以愛傳sssssssss

fuck.......

我都聽到
笑死

唔識字 拼音都唔掂啦

咁快做司e正

講乜撚野

柒撚到呢⋯

抵死

沈 泳

王馨大隻過hana成個碼

hacken

又條厹...

咦, 唔係做尼歌 潔曼咩？

邊到有的fuck

王馨干屌打咗菊梓喬

今晚有排柒

全部都藍到核爆，滿肚腸肥仲做慈善

大字報拼音畀佢吖嘛

帶返外科口罩啦

阿姐

無可能囉

阿姐都讀到遙下遙下

毅進星 $100

阿姐讀大字報

阿姨都7左老花都睇唔到大字報

liza

郭柏妍真係好靚女

阿姐有病咩， 好似大病初癒咁樣
有中武肺咩

新歌喎為食熊貓

主持就口罩

Food panda?

汪明荃係唔係有過咩大病最近，好似有啲唔妥，會唔會係今年都走埋

誰知我上傳十個限時動態定時直播

早死早著

送禮仲唱兵歌 完全冇feel

落去陪肥蛆

FUCK

臉色好灰 雙眼又無神

dancer好似幾

一早要啦

老兵不死

邊到為食

屌 一首

李克勤衣著成日想扮young

C
C
T
V
B

全
體
仆
街
死

文不對題既垃圾歌

唱埋格童嗎

C
C
T
V
B

打
手
下
世
做
中
國
人

又手震又甩稿

沈振軒 咩歌
泳兒 溝渠

無可能唔係囉

應該比人玩到爛晒
咁靚女咁清純

hana

a0

can

克勤首首都新。hana首首都一樣

垃圾節目都有人睇

好難聽

是

Hana對腳若隱若現

阿姐換人啦

老腳

又講錯

盲目捧hana 歌藝咁差

人哋係美人魚

兩個liza輪住發功

今晚d dancers好正wor

睇唔清

郭柏妍越睇越唔靚

正到仆街
好cute

yes 對腳都好撚正

佢啲牙好核突

唔唱得viutv劇歌

Holy fuck笑到仆街

好正 好cute

繼regina之後真心覺得正既港姐

岩先蝦碌d

celina都正

點解使3無kobe

一直以來以愛傳屎…………忽/fuck

同意
Regina正到仆街

死咗

普通啦

今晚（or 以後)都見佢唔到

做手術ja ma

咁又唔會..

一齊投訴佢投到佢交返個冠軍出黎

沈震軒好正

安樂死

未必

有墳墓

the best thing i can do for her
is to cure myself

有？

最後一集

支票女郎幾靚

何君堯的父親何新榮是新界屯門的望族，曾任屯門良田村村長。在喇沙書院畢業後，擔任警員駐守邊境。其後於元朗參與收地工作，包括新鴻基地產開發的加州花園和加州豪園。於80年代曾獲英女皇授勳，何新榮也是非牟利慈善組織仁愛堂（原為屯門青山鄉的宗族善堂）其中一名創辦人

到時話無死都得

期待使4

水姐

男後女前

四圍揾老細

哇屌你呢條女正，竟然操純正廣東話

副主席

整容失敗

67啦叻哥講錯人地個姓 楊慧賢

江嘉敏件衫好淫

痴撚線個阿差女, FUCK都講得出, 炒鳩佢啦

副主席整容雞

loza肥左？

好ugly

副主席up乜

d衫

有錢佬 social 下姐一百萬當跌左啦

鬼妹仔好正，好似D歐美AV女優

LOOP左幾十次笑銀死我.....*wanna fuck*

氣聲

推牙都有得和

肛交把聲好煩

bella

同濛濛b一齊斬妖除魔

fuck你地班tvb賤種老母臭閪

哦？

壹傳媒偽造訪問害我
你班壹傳媒狗不得好死

黃總理OK wor

佢全名係咩?SKIP左

黃思語

左邊學生妹OK wor

正

啲膠層無個講廣東話講得正

溝渠

not can

同類既歌 天地分裂好聽啲

擺明泳衣首

佢唱得好勉強喎

個細路女露底

see 阿姐 區瑞強 區永權都讚
唔勉強 首歌係咁

頭先阿姐話首歌好特別
通常覺得啲歌怪雞唔識欣賞
但出於禮貌下 會用特別黎形容

周身郁唔讀書，咪叫學校捉佢去田徑隊足球隊
頭先細路女D身手幾敏捷

之後咪話唱功勁

天地分裂就算啦 又比人中出嫁人

稀有糖條女boss好串

好聽同中出無衝突
何況吳嘉熙無中出

等勁歌

余文樂